\chapter{Dnevnik promjena dokumentacije}

\begin{longtabu} to \textwidth {|X[2, l]|X[13, l]|X[3, l]|X[3, l]|}
	\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
	\endfirsthead
	
	\hline \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Rev.}}	& \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Opis promjene/dodatka}} & \multicolumn{1}{|l|}{\textbf{Autori}} & \multicolumn{1}{l|}{\textbf{Datum}} \\[3pt] \hline
	\endhead
	
	\hline 
	\endlastfoot
	
	0.1 & Predložak.	& Gudelj & 08.10.2021. 	\\[3pt] \hline 
	0.2 & Dodani nefunkcionalni zahtjevi.	& Gadža & 25.10.2021. 	\\[3pt] \hline 
	0.3	& Opis projektnog zadatka & Gadža, Novak & 26.10.2021.\\ [3pt] \hline
	0.4 & Opis i dijagram baze podataka & Bukač, Gadža & 5.11.2021. \\[3pt] \hline
	0.5 & Funkcionalni zahtjevi i dijagrami obrazaca uporabe & Benjak, Gudelj & 5.11.2021 \\[3pt] \hline
	0.6 & Arhitektura sustava & Radović & 7.11.2021 \\[3pt] \hline
	0.7 & Sekvencijski dijagrami & Benjak & 15.11.2021. \\ [3pt] \hline
	0.8 & Dijagram razreda & Bukač, Novak & 19.11.2021 \\[3pt] \hline
	\textbf{1.0} & Prva predaja & * & 19.11.2021 \\[3pt] \hline
	1.1 & Dijagram aktivnosti  & Bukač & 12.1.2022. \\ [3pt] \hline
	1.2 & Dijagram komponenti  & Benjak & 14.1.2022. \\ [3pt] \hline
	1.3 & Dijagram razreda  & Bukač & 14.1.2022. \\ [3pt] \hline
	1.4 & Dijagram stanja i ispitivanje programskog rješenja & Tadić & 14.1.2022 \\ [3pt] \hline
	1.5 & Dijagram razmještaja & Gadža & 14.1.2022. \\ [3pt] \hline 
	1.6 & Opis i dijagram baze podataka & Bukač, Gadža & 14.1.2022. \\ [3pt] \hline
	1.7 & Upute za puštanje u pogon & Gudelj & 14.1.2022.  \\ [3pt] \hline
	1.8 & Korištene tehnologije i alati & Gadža & 14.1.2022.  \\ [3pt] \hline
	1.9 & Zaključak i budući rad & Gadža & 14.1.2022.  \\ [3pt] \hline
	\textbf{2.0} & Druga predaja & * & 14.1.2022 \\[3pt] \hline
	
	
	
	
	
\end{longtabu}
